對家又玩兩極分化︰極端和理非︰休息八日、極端勇武︰爆哂所有舗

識睇就明有時睇下對家點帶風向，都不失為一種樂趣

我同你講啦，八日後通過人權及民主法案係假，八日後只係美國國會復會，通過好可能要月底

至於爆哂所有舗？郁啲就裝修？口角都神獸？傻嘅都知係on9只係想破壞大家辛苦達到嘅共識

一句講哂，中庸之道是好東西將連登風向從中間解讀，就係對家最驚嘅行動

換言之，和理非要做嘅唔係咩休息，而係全面開工進場，擠提、搶糧、罷工、行為藝術、裝置藝術、文宣、論述咩撚都要。總之就係繼續將香港死城化

而前線就要限制行動範圍，公眾已經接受嘅可以繼續玩，有爭議嘅放火可以停一停，暫時無需要擴大戰場住，否則和理非抗爭者無空間參與，亦唔係一件好事

而家急嘅係中共，而唔係我哋，十月中貿易談判、十月底人權法同國內四中全會、十一月初英國脫歐後又話會搞人權法，我地保持軍紀，贏撚硬

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit